水行俠 香港版終極預告

希望orm唔好柒下柒下咁

唔信dc唔信華納唔信zack
但要信溫子仁！！

造型上完勝左主角

想問下宜家JL成個project係咪比左Joss Whedon 去攪?

無啦 joss退出左
暫時華納無計劃搞jl
而家搞緊
水行俠
沙讚
小丑(唔係dceu)
ww1984
自殺特功隊2

另外 本身想比joss搞蝙蝠女定唔知貓女
但jl成績差關係取消左

oic thanks

因為Harley Quinn 紅左...
仲有套 bird of prey 同Gotham City Sirens
SS2 就未知有無HQ

聽講最後大戰拍到好EPIC
風格上脫離左陣ZACK味 , 動作戲又有機完勝ZACK
會為溫子仁入場

睇返ff7 溫子仁d動作場面同鏡頭運用的確唔差

就咁睇上面幾張圖

D場面好似仲勁過正義聯盟

一定啦

聽人講係水底版星戰 希望DC唔好再令我地班fans失敗

我信溫子仁

真人版ariel?

btw drogo

Aquaman: 地球有7成係海洋, 地面班傻閪打生打死.. 都唔及我領土一半

Marvel終結者

呢啲海底畫面先正架嘛
JL果啲

希望贏到

睇DC真係睇場面 無得輸

小朋友先睇marvel

啱 唔想再睇啲細路搞gag英雄片

其實多得比disney買起左
Logan真係神作黎

硬係覺得柒下柒下咁

咪撚戇鳩啦

依家logan都比disney買埋 好想睇dc打殘m記

最柒係套粟米衫

但係唔知點解好多大人都好鍾意睇......

full cg

trailer幾吸引
等lego出

溫大盜拍既海馬王一定支持

再次證明Zack Snyder對DCEU係一個禍害

呢樣真

就咁睇唔通JL係成套aquaman中間發生

官方好似話之前 會mention steppenwolf

佢支三叉係JL冇出現過
JL成場都用舊果支叉 咁aquaman由細講到大再變埋栗一燒
應該JL係成套電影期間發生

細個個d應該係回憶方式

無得再同意 DC之前炒車果4套戲 有3套都係佢拍 ww比左其他導演拍就掂

WB冇責任咩 佢好多後期野都自己再強加野落去
令到一套本身一般嘅野變爛

都係既 BVS本身其實唔算太差 不過比佢剪完變垃圾 希望水行俠唔好剪

In 溫子仁 we trust, 美國試映反應好好

好似幾好睇
希望連登仔唔好瘋狂吹奏

要WB成日為佢負責任 Zack Snyder照樣係禍害無誤

143分鐘應該係James Wan 版嚟

好有型咁 希望入場唔好伏

btw amber